喇下次遊行我就唔會嗌「警黑合作」

放數開雞竇賣白毒品先係黑社會，爭地盤互斬都係斬返黑幫

但元朗黑夜經歷既係數小時無差別攻擊，由地鐵車站外打到地鐵車廂內，平民百性、男女老幼無一幸免
製造公眾恐慌，無人敢出街，無人敢返元屯天，連上西鐵都擔心生命安全受到危害

國際關係專家沈旭暉話當晚係「一場Terrorist Attack（恐怖襲擊）」

黑幫就每個文明大國都有，大家當花生食，但「恐怖襲擊」出現係國際大都會就肯定引起世界關注。如果施襲者，即恐怖分子，懷疑係受到警方包庇，到時你警隊就唔係同香港人交代

香港大型遊行就一定有外媒隨行，大家到時知道有咩口號可以嗌

警黑勾結
警黑一家

面對外媒，不要說「黑社會」，試著說「恐怖分子」

狼狽為奸

恐怖襲擊 警察放Break

推

係恐怖襲擊嚟
所以要求國際立即發出黑色旅遊警示

政府唔宣佈恐怖襲擊，我地自己宣佈

美國國務院遣責元朗恐怖襲擊

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。

美國記者尋找元朗恐襲目擊者

元朗恐襲 策劃

今個週末 元朗反恐

The Guardian : 'Where were the police?'

大學教授：「元朗若遊行，請大家考慮不要用“光復＂」

譴責警恐合作

仲有幾日就係，記得向國際發聲反恐警合作